［RTHK電台］小妹妹iQ題：警察最鍾意咩動物？嘟、嘟、嘟；主持人：電話斷咗線？_？

正確答案係乜？

Do do do........

被滅聲

小妹都唔知

Skr

6